接受唔到女朋友做過人地SP⋯

點解會咁⋯一齊左一年零三個月⋯以為終於可以開佢苞 點知唔係處不特止 仲要比7個男人抽插過⋯ 唔係膠po。。。
屌完佢之後而家落左街食煙。。。唔知再點面對佢好。。

點解知得咁清楚？佢自爆？你死Lur佢講？

屌佢屌得大力d

隊撚左入去。。 冇血既？ 跟住係咁問佢點解架點解架 你唔係處黎架咩 佢先從實招來

0分重作

分手啦我哋

望住佢個死淫樣同聽住佢班淫賤叫床聲 我就諗起佢d SP屌佢個陣佢都係咁既表現 點起頭⋯

冇心情玩膠

我屌過你都要？

你屌完佢就唔好放佢出黎害人啦。。

你唔好害左佢服務其他人。

臭雞

同人地做sp都唔知洗唔洗識一個禮拜就扑得
我呢？一年零三個月保住隻豬比佢，佢竟然咁對返我。。。

投資涉及風險呀

應該分開嗎

她誰人都愛 好emo

點解一開始覺得人哋係處 人哋又冇呃你

佢同我講佢第一次拍拖 佢個樣又乖又純 點知佢會做呢d野
我個心好痛

佢性格好好 相處好舒服 都唔知搵唔搵得返咁既女

可能佢啲sp啲表現仲好過你 扮叫床等你無咁難受咋

巴打出去食返一條半條女，心理平衡返就冇嘢

七個都SP

唔係下化。。佢話我頂到佢好入好爽wo。。

你真係慘，我自己好傳統。接受唔到肉體或靈魂既出賣。你要加油!

如果我做左，佢會好唔開心，我自己已經夠煩。。。

你好，我是你女友的前男友，她是個好女孩，請你珍惜她。
如果只是玩玩，就請放過她。等你跟她在一起了，帶她逛街別讓她穿高跟鞋，她會腳疼。每次看她皺眉頭，一定要好好的哄她。
她不喜歡大熱天，一熱她就急躁。不說這些，這些你都會慢慢知道的， 說說你不知道的。
她左奶比較大，因為我一直習慣右手摸，以後你就專攻右邊的吧，平衡一點比較好。摸的時候可以用牙輕輕咬住乳頭吸，她每次前戲這樣她濕的最快。
如果跟她做愛，不要讓她一直在上面，她會很累的。

我跟她只用過十種姿勢，你也可以多開發一點，她喜歡新的。她最喜歡的是，讓我從後面進入，她害羞，不好意思，但是那個姿勢她最舒服了。
最喜歡我抱著她的屁股使勁衝撞地感覺，每次都能虛脫，滿眼的迷離告訴我她很享受的。記住你要主動點，使勁點，她比較害羞，自己不好意 思提出來。

對了，她只用岡本003。但是別用蘆薈的，因為她不喜歡，那個太涼，你可以買岡本002的我沒用過，她應該很喜歡。
其實她一直不讓我用TT，因為怕我難過。可是還是用吧，之前一年一直都是安全期無套射裡面，說實話我和她都很享受，但是不小心懷上了三次，都打掉了，醫生說再打以後就不能生了，我很珍惜她，以後都用套。
她不抗拒跟我口，但是技術不怎麼樣，你也可以試試，因為我也不忍心一直讓她這樣。雖然一開始她有點不適應，但是後來其實她也很享受這個過程，特別是快射出來了的時候可以把她頭使勁往下按，深喉射出來她最喜歡了。
她很喜歡我給她口，真的，雖然她會抗拒，但是真的很喜歡，你強硬點，她每次都會很享受。她有很多性感的內褲,都是她媽媽給她買的,一有新的她會馬上穿給我看。
她有好多BRA都是我陪她一塊買的,都是我喜歡的樣子，我最喜歡她的黑色的BRA，維多利亞的秘密的，可惜壓壞了。她的耳朵是敏感點，RT也挺敏感的。她水很多很舒服， 還有，第一次的時候我們在學校門口200塊的小旅館做的，她疼的撕心裂肺氣若游絲，手把我的背都抓破了。
第一次的時候超級緊，我好不容易才插進去，看到她流血我好心疼。不過你放心，我已經幫你拓寬了，你進入輕鬆多了，也不用看著她受罪心疼了。不用感謝我，畢竟她幸福就好。
好像也沒什麼了，就這些吧祝你們幸福哈。對了，你們牽手的時候別想她的手摸過我的老二， 對了，你們親嘴的時候別想她的嘴巴被我的老二塞滿過，開心點。

唉唔好咁喇 我同依家女朋友一齊左半年 我係佢第8個男朋友 佢同以前個幾個都扑過 我到依家都好在意 佢性格幾好既 但都接受唔到 準備分手

佢話佢中5個陣好好奇 就開始上網玩sp 上左癮 係上左大學先識左我先冇再約
唔係假膠。。個心痛死

巴打係咪同佢拍拖之前係處

畢竟都係過去既事 佢唔算出賣我既 係我睇唔開

不是 屌過一兩條女

咁你都仲咁介意既 係咪佢成日都同你講ex的性史

點解條女會咁誠實答你

有咩可能，第一次比個陌生人？
一係假膠一係你條女仲有野未講

佢話佢真係好愛我（因為我地係大家既初戀），佢覺得對住我講大話佢個心都好唔舒服

如果你咁諗真係恭喜你女朋友搵到喎好愛佢嘅男朋友加油喇巴打

我都唔敢知咁詳細 一陣講講下原來係某位男閨蜜我真係心痛到跳樓死

換個角度，而家有人帶你探索新世界，享受完全成熟嘅服務。

中出即飛

結論就係真相永遠殘酷

但係成世都係對住佢一個 永遠都係比佢領先一步

咁都忍得，真係咇都

食得

第一次拍拖原來可以百次做愛
以後都係返產房搵女朋友

我寧願佢同我講有d處女破處冇血出好正常

巴打信我 你呢刻接受到 但你結婚果刻實唔得
過到結婚 你婚後諗起都好難受

除非你信左教 乜鳩都原諒曬佢
唔係呢條刺 真係一世...

Btw 你分左手之後 如果知道佢又搵返sp你會更加難受

呢個情境真係超慘，比我就忍痛斬欖，del曬所有關於佢嘅野，唔好諗唔好ff，快啲擺脫佢識下其他女仔

你係重感情嘅話，好大機會你呢兩年都會好沉，最後醒覺，可能睇透，亦可能變成你唔想變成嘅人，即係你會搵sp平衡之前嘅感情不公平 點解會咁講，我就係過來人

CP

我大概明你想表達咩，但係我真係離開唔到佢，我好想同佢行落去

唉 的確好難接受 我就算未試過我都好明你感受
你上得黎講我諗都應該都有d頂唔住
頂唔住既就同佢講啦 唔開心一齊都無意思
遲下你地嘈交實拎返呢樣野出黎講

我果陣都有糾纏左年幾
一嘈交就拎出黎講
野就照扑 爽到夠為止 唔當佢係女友咁重視
最後嘈多次就分左手 心痛左年幾

但佢選擇同你坦白都好大勇氣

唉，坦白誠可貴
但有邊條仔冇處女情意結
樓主仲要係處男。

將條女介紹比我做SP

當自己娶左蒼井空囉

On9先信有港女有處

女人講嘢都好信

我落酒吧條條女對我有興趣啊，佢哋都話第一次落酒吧㗎啦

我入世未深 比佢正氣既樣貌昆左

唔好咁介意，你大個d睇化左，女朋友唔係處真係唔緊要，但係搵SP真係有啲離譜

初戀？

我地初初好純愛 poppy love黎 唔仆野都唔會同佢感情出現裂痕

圖呢

臭雞飛得啦

搵社工傾下

飛啦

你覺得姐傻仔

唯有希望佢唔好再搵 而家只好自己睇開d

一定一定要飛

正常有拍過幾次拖嘅人，其實現今世代拍拖扑嘢真係好撚正常，仲邊有咁多處女 ，對你專一咪算

要放得開 愛是註定這生令你死去活來🚬

通常要處女嗰啲連燈仔都無拍過拖

公廁都唔飛
咁大愛 唔好放佢出黎害人

未捨得

Ex同sp玩到好顛
又係巴士上口爆，後樓梯扑，又打佢面.....條頸有牙印
呢個女人己經唔係我之前識那個
心痛
只有我停留係回億中

7個sp
多得你呢種人肯埋單香港先咁多臭雞

佢扮架咋，想你買單

一吻嚐萬撚

奶西個陣有無我d精味

比人中出射到最入。。

如果會同其他人拍拖既話應該唔會介意咁多了

但係你條女第一次就俾一個陌生人，的確比我都會好介意，咁撚隨便嘅咩

無故地眼濕突然悲痛莫名

認真PO

再切入有關你的情景🚬

已經冇左信任既愛情，好冇意思

撳一下起底真係咁難？

分手啦，佢一定講話好愛你，唔係既話你點會幫佢埋單

完全接受唔到，玩完真係好快啲走

原本慢慢放底
比佢咁講一講個心有啲sad, 點解佢會變成咁

可能佢仲係好愛你 但你唔要佢佢就作踐自己

等我慢慢放低左先 唔捨得佢

agger

但係我好認真 唔係玩佢。。

違反商品說明條例

我好心痛有人仲用呢套諗法

如果佢以前唔係比SP而係比EX，你會比較開心？
講真依家大學既女仔，如果外型正常，要冇性經驗真係少數，你自己都有啦。

不過一齊左一年都唔知，到扑果日先知就真係on9
係介意既應該儘早了解清楚

咁交接舒唔舒服？

佢唔愛我
同佢一齊個時佢偷食出軌
之後我有挽留過佢，但佢叫我唔好再糾纏落去
雖然分左手，但間唔中都有聯絡同食飯
雖然佢講同個男人好快會完結，又話個男人對佢唔好，唔係成日搵佢
佢而家每講一句說話我都唔信，因為當初佢扼我太多

先當樓主唔係膠 佢可以成為第八個

幫手埋單 唔該

佢要加油 接受曬肉體同靈魂嘅 背叛 先可以大徹大悟

因為女人唔係商品

你條女係床上連屎眼都比人玩埋啦 傻閪

我都有sp 但絕對唔會話畀男朋友知囉 含撚果陣仲會刻意用牙𠝹佢 等佢信我新手

男人仲保守過女人

佢都有用牙界我 係咪想我好過少少

重點係未屌西前個一年半佢點呃你，肯定係到而家佢覺得食得住你先同你屌西再呃你話咩全部都係sp黎。呢d女當你傻仔黎嫁咋，佢地無安全感想一世都食住你呃住你。重話咩你床上功夫好，全部都係d你想聽既野黎only，呢d女無將來，中出即飛啦，記得唔好內究。呢d女雞黎，一街都係，佢當你傻仔搵你埋單咋。你飛完佢佢重會將個故仔改為正係同你拍過拖，個處比左你，你係賤男etc。保障好自己，同d朋友圈子講清楚係自己比人撚，再溝過第二個 你對佢好，人地覺得自己講大話叻，呃到你咋，係佢眼中你都只係個正係想屌既傻仔，唔會覺得你對佢有幾特別

我大學時 拍拖果日先夠膽問Ex拍左幾次拖
佢好誠實答我十次同偷食過幾次 希望唔好呃我
但係我過唔到自己果關
二星期之後我就同作分手
二年後佢仔都生埋 諗返起決定都做得好岩

起左你底 真心唔明作野係咪真係咁好玩

可能墮過胎都唔敢講

就算係處都未必有血架喎

咁識玩

覺得有陣膠味

二手玩具 呀 八手先岩

膠都要識玩先講得出呢啲嘢

你食過我都唔介意，可唔可以pass俾我

pmed

loser

嘩咁樣都要呃你，遲下冇事嘅

衰講大話 唔誠實 呃你佢係處
即飛

罪名:
非處女 -100分
講大話 -1000000分

我都有同感
唔明點解唔一齊耐都唔俾條仔扑
但係對住其他人又咁淫
女人都係臭雞黎
要食一定要係中學就揾到個純嘅
不過照我睇宜家香港中學啲女都已經唔係處

女人會報細數架

玩厭咪飛囉

如果條女仲有同SP溝通做FD就分手啦
如果佢真係為咗你斷哂聯絡做返乖乖女就觀察住先，食住個勢做個大男人唔好比佢攞到主導權

正解，一條半條少得滯，援交、sp、中國大陸、泰國、越南，玩返齊哂心理自然平衡返

一年7手

你去叫雞隻隻雞都讚下你架啦
唔係邊有得繼續
職業技能啫

佢同之前咁多個sp都可能講過
可能仲有其他野講添

中五果陣明顯唔係搵sp
係做ptgf啊慒撚

一個十幾歲嘅女仔
走去比d幾十歲嘅阿叔阿伯屌
仲要幫佢地含埋口爆

仲可能佈射完食事後丸

你幻想下你同條女打茄輪
條女成口阿伯精同撚味

塊閪都係咁

你仲接唔接受到

Btw, 健康忠告
你去驗驗身好d

條女十幾歲出去做ptgf安全意識一定唔高
好大機會奶野

你又同條女搞過
所以你驗驗身安全d

性病post有資料比你參考下

樓主去驗身穩陣

唔好呃鳩自己啦 世界咁大 睇你有無心去搵架姐
真心勸你 依架呢條女屌下就算 過人世不了
自己諗下同個曾經做過免費公廁臭雞過人世 個心點都有條刺啦
不過睇你價值觀係點
一句講哂我覺得條臭雞唔值得你咁愛佢，屌下就算好

Ching 我介紹個sp比你
留tg

介紹嚟識啦，唔好浪費。

幾歲？ 好多女人都係咁 鐘意做愛比人屌爽好出奇？
第一次拍拖一定係呃你
你係咪有啲錢？

重點係：其實呃得你
真係一世都會呃你 帶左帽都唔知

以前對女人仲古惑
每拍一條新仔 就話個處比左上一個 無限上一個
即無你聽落會舒服啲 2手西 唔係3456手咋

飛啦 做sp仲衰撚過雞 雞都話收錢
SP真係為興趣
等d女人為自己做過既野承擔後果 身體自主呀拿

佢同你講係處 到頭來畀你自己發現咪仲衰
有時唔明男人d處女情意結
到底中意塊膜定個人

仆街扯左

有冇牙波條女甘正

有帶套應該ok? 佢幫我環保吹左

愛佢個人 唔想佢個人比人進入過

好正常啫，有刺都好正常啫

分手啦

放心 到你地散左
佢同下條仔又會講係第一次拍拖架啦

所以樓主做下好心啃左條女佢 唔好放佢出黎害人

睇咗兩頁心up到冇力碌落去
點解要咁
佢當初揀得呢條路
代表佢根本唔在意未來男朋友
求下你 快啲分手

臭雞女友咪撚要啦

大家奶是朋友 我條ex何嚐唔係臭雞。見到佢日日夜夜比人啪啪啲，我表示興奮

你如果唔飛佢，一定會後悔

所以話有時D女真係on99， 為左一時既興起或好奇而當下做左sp, 可能好多人會覺得呢D係佢地自己過左去既事， 都只係傷害佢地自己？ 但其實日後遇到個好既對象， 呢D 事係絕對有可能成為佢地之間一條難以除去既刺

屌多幾次咪分手囉
無人迫到你結婚

吱啲洗潔精落碌鳩再大大力屌佢
保持陰道清潔呀師兄

最驚就係佢之前有搵sp，但同巴打你一齊果1年3個月佢會忍到？ 巴打你確定佢冇再搵過sp?

男人屎眼點會有血呀？

完場就遠走 騙心的野獸🚬

唔想知太詳細了
不妨濛一點🚬

收皮啦假膠

請善用起底功能

咁鬼多人理佢
睇佢開D POST就合咩事啦

屌你啊妹

其實我覺得都係佔有慾作祟
如果個女唔係處
當你諗到佢曾經屬於佢個ex同埋俾ex搞到好爽個陣
你就會覺得佢唔係完完全全屬於自己
就真係會感到心碎
我覺得真正鍾意一個人個陣先會咁諗

只愛懸崖絕嶺🚬

你肯定得7個

爆佢屎眼囉,心會好過啲

公厠

你係愛佢 定係愛佢隻豬

求下你娶左佢
唔好放出黎害人

抵死啦
死煙剷既報應！

樓主係咪處

truth
依家件事唔只係佢有sp，而係加上佢呃咗你年半。
呢年半佢冇坦白對你

入嚟都係為咗睇呢篇

善用

如果你係處，你介意ge我唔覺係問題。但如果你唔係唔該你收啦。

有咩出奇，大把女係咁啦。

呢d女屌過就算喇 埋單做老婆不了

好奇捽下碟咪算囉 搵sp托柒咩

識有個女frd以前用we7識左個sp 最後沉船 最近識左個新仔 日日放閃 隔住個moon都覺得好慘

每次諗番起佢呃我 仲要同咁多男人屌過 個心真係好鳩痛

有時我都會諗 係咪我對佢嘅愛唔夠大 包容唔到佢.
有時我都會反思 我愛佢定係愛佢個閪？

但係 正正因為愛 同 在乎佢 諗起佢同咁多男人一齊xx真係. 好鳩心痛. 如果對佢已經再冇愛， 我心理上仲會好過啲 因為我都唔care

好迷茫 係咪我諗錯？ 我真係唔知 係咪我做得唔好 唔夠愛佢？

（認真）求解
sorry for 1999

仲緊唔緊先

飛得啦，唔理啱定錯，一齊唔開心咁一齊做乜
btw會介意係好正常

抽離囉
屌厭咪分
未屌厭咪屌多陣先

對唔住
見到初戀兩個字忍唔住笑到噴水

佢係愛我架 我同佢邂逅得太遲

接受到，條女你既

開始覺得可以操控佢 做症我隻奴

左

樓主條女賤過雞，雞都話有錢收，你條女唔收錢都任上

有冇睇三五成群呀，剩係得你唔比屌呀，要成年先比男朋友屌呀，人地上網chat一陣就已經上得啦

你唔只係2手閪，仲要7,8手，唔同男人既精係你條女既陰道到留影

仲有唔同男人抽插你條女所留下既痕跡，永遠唔會消失，你條女既叫床聲，呀呀呀，好舒服呀，大力d, 快d, 唔好停呀~~我高潮啦，真係繞樑三日，刻左係堆男人既心上

諗起就慘

倦了倦了就如煙照樣浮過🚬